恆大系股票整理

1.母公司中國恆大03333持有恆大汽車70%股權，目前市值6000億！
2.中國恆大03333持股恆大地產65%股權，目前估值5000億！
3.中國恆大03333持有恆大物業70%，目前估值2000億
4.中國恆大03333持有75%恆騰網絡，目前估值1400億
5.中國恆大03333持股恆大房車寶集團，持有恆大金融集團，恆大旅遊集團，恆大足球，嘉凱城電影院，

市值超萬億！目前嚴重低估！

證明嚴重高估 無基金肯買

目前估值2千億，有5倍空間

佢自己炒上去, 喺度舞高弄低

有5/4空間沽空佢旗下股票
自己炒到on99無人肯接 依間野出哂名

咁你快D all in 恆大唔阻你搵錢

咁係咪要先走恆大物業